有無巴打一見到有窿既野就想塞條燃入去

塞條燃入去瘋狂抽插
再用100%力度吉爆個窿
諗起都扯

你個屎眼

塞條燃好快會著火
塞條撚會好d

西隧

落公園

七鰓鰻個嘴

死氣喉

蓮蓬乳

膠樽口

原來係你